同男朋友錫完，想嘔

點算呀？每次同男朋友濕吻完之後都想嘔，但係錫嘅時候係完全無野，幾享受，但錫完之後就係想嘔..............

係咪佢個口太臭

有左
諗定叫咩名啦

錫完會有BB

有無絲打有同感呀？

同問

定係男友條脷太長 頂到落喉嚨叮

佢又係長，口唔臭呀

男人同男人錫緊係想嘔